huddersfield可以留到今日已經係一個奇蹟

3年前曾經係呢一個城市仔exchange過
所以係佢正式降班呢一日 想講返對呢隊波嘅感受

首先
可能好多人根本唔知佢係邊
其實佢離Manchester大約半個鐘火車車程
係一個乜鳩都冇嘅town仔 就連食個飯都要坐車出曼市
係一個咁on9嘅地方 都唔洗旨意有遊容會黎睇英超

再加上 我都唔係好覺得當地人有好多呢隊波嘅fans 因為就算比賽日 條街都係冇咩多左人 （如果你去過曼市 比賽人係第2條街黎）

第二
見好多人都屌佢做咩唔撚買人
但其實佢真係窮到冇錢買

波飛收入：佢個球場本身已經唔算大 重要連當地人都冇乜入場支持 我果陣係可以wall in買飛買到靚位睇英冠

球迷收入：就更加on9 佢果個官方store就真係係市中心有一間好撚up dup嘅鋪頭仔 大細同香港7-11差唔多

咁嘅情況除非比油王收購如果唔係真係我都唔知邊度有錢

係上年其實佢咁樣都升到班真係好撚神奇 球迷又冇乜 球員又唔出名 收入又低
但最神奇嘅係佢竟然護到級
雖然呢個故事係今晚之後正式收皮了 但我都係好佩服一班球員 教練 可以係英超堅持到今日

樓主

稱唔上係佢地球迷 亦都唔覺得降班好可惜 因為佢地嘅資源真係冇資格留係英超
都係係果度留左幾個月有少少感情

果陣同d同學講笑話 佢升左班咪唔洗坐車睇英超囉
果年佢排英冠中下遊 大家都覺得對方9up
點知第2年真係成功左

依隊傻西波都有人捧架咩
咁近曼市緊係捧曼城啦

好羨慕有呢啲經驗
睇住去過地方既球會有出頭既一日 升班嗰陣一定好有feel 回憶加乘

我明呀
曼城d飛又平又易買又近 我都揀睇曼城
咁好易解釋到點解隊野咁撚窮

如果李城拎英超果年有份見證

我都想佢地頂到
不過又唔會窮到咁
Mooy賣出佢夠佢地食一年
仲有降落傘條款筆錢

Btw其實佢地買好多人不過唔撚岩用姐
完全唔撚識攻

（如果你去過曼市 比賽人係第2條街黎）

曼市
利市

比賽日左右 酒店價錢隨時2倍以上

贏左49000果次係咪全城慶祝

好似駛左唔少錢架

垃圾波快閪啲死返落去
阻住有心踢既上嚟